呢條大陸妹算係咩級數?抖音link不喜勿進

A cup

$200級數

呢隻又點睇？